香港愈黎愈多啲矇口矇面既細路

佢地大多數除左矇口矇面 對眼一條線咁
而且皮膚黝黑帶黃氣 一睇就知係支那仔
個頭係啲死人平頭或者冬菇頭 成日聲大大周圍跑 無論幼稚園小學中學都愈黎愈多呢D細路

突顯我哋真正香港人嘅優越氣質